年青人，當年邊個球員令你愛上籃球？

心中至愛，可惜傷患收左皮

余文樂

美斯神

巴治奧

Kobe, rose

美斯

Luka Doncic

櫻木花道

今期XXL 佢封面

Tmac

羅意庭

黑子

普巴

姚明

大文豪

PP34
證明慢動作都可以屈機

認真答你

史比威爾，但已經冇睇nba好耐

櫻木花道同姚明

2010我占熱火時期開始

Dwade

Penny
但到kobe果時就更癲

木狼三巨頭👍

努域斯基
高比
鄧肯
另與其講球員，張丕德講波都令我鍾意籃球

翁金驊

penny

綠軍時期嘅Rajon rondo

Ball

Vince Carter

T Mac

O’neal

Kevin Love
香港應該冇咩人會特別鍾意佢 但係佢係狼王嘅時候已經好迷佢

Kg

Mark Price

Steve Nash

戰神 Iverson

比你快我幾十秒

Bill Russell 八連覇真係冇乜後生仔經歷過

樓主識波

Tim Duncan

我都係

玩具

溫家寶

latrell sprewell

x2

二線頭，一線尾既sg，偏偏好吸引我

綠軍 2008-2010
Iverson

賭撚

經歷過都變咗呀伯

Pak Ho

C朗

啱啱出黎打,好靚仔
一開始防守差,但都叫博命
而家都係咁廢又寫短左頭髮, 食左肥約又周圍食女唔練波

同時間留意到鷹王嘅霸氣,令我睇藍波

竟然無Jordan

D Howard

咁又點？

雖然冇咩人鍾諗佢 但jame harden 令我由打2k到睇nba再學打波 好想再睇返okc3子一齊打波

AI 真係冇人超越到佢個種戰神打法

Brandon roy

費達拿

我個名

Paul pierce Celtics三巨頭

kevin garnett

羅意庭
真心 Kobe

高比

Oneal kobe

Olajuwon

Wilton Norman Chamberlain
當年睇住佢對紐約人拎100分
到依家仲歷歷在目

Javale Mcgeeeeeeee & Blake Griffin
本身唔識籃球 中學fd俾我睇咗集shaqtinafool
覺得條友on99咁又幾搞笑
咁啱個期griffin又鐘意係人地頭頂入樽(gasol
幾鐘意呢種暴力入樽

你同我應該差唔多年紀
連登太多小朋友

咪係囉 經歷過有乜咁出奇
咁都有人負皮 啲細蚊仔真係唔識波

White Chocolate

MJ

奧拉早雲

（好似打錯字）

林書豪
可惜黃種人無黑人身體咁勁
變左做人球叫價又唔高

祖雲

Pierce

卡爾馬龍

Chauncey billups for 3

nash

Kobe

Kobe果然係haters多
Fans更多

我

想問下當年用咩途徑睇可以睇住佢拎100 分

LBJ

vince carter
將入樽變成藝術嘅男人

rodman，到而家都唔明呢條友咩構造，得6尺8但可以做咁多屆籃板王，太癲

三井壽
死都要帶個波出去射三分...

認真答你 現場睇 我當年係美國讀書

Rose

Jason Kidd

呢條仆街呃飯食

一開始因爲Westbrook帶面具個陣carry成隊先睇籃球 但係令我愛上籃球嘅係Kawhi

張伯倫

唔做野但高薪
打工仔典範

Gilbert Arenas

金塊melo

tmac & lebron

湖人孖寶

我冇你咁好彩
我係聽收音機
個陣時今日既比賽聽日先有得聽

Harden

武磊

威斯布魯克
前年的大三元賽季 殺入季後賽其實好熱血同感動

孖0號廢柴奧斯塔治
認真: 馬龍

佢打開排球喎

Penny

Jabbar

無人係因為George Mikan而鍾意打波？
當年睇住佢屈機到啲人改規則(加goaltending 、擴大三秒區)， 個種震撼真係無人能比。。。

識睇一定睇James Naismith
唔係有佢邊會有籃球

係囉，竟然冇人講Magic Johnson

狼王得一個 果個叫 Kevin Garnett

雲迪克

Cp3

多謝

D Wade

赤木晴子

你地班細蚊仔咁後生

當時James Naismith我體育老師 見證住籃球誕生

Fisherman Lok

黑子哲也

pippen

亞視nba地帶，live睇住jordan crossover Russell個關鍵入球,仲有flu Game,有幸直播睇到籃神

勇士全隊
2015年開始鐘意
2016有一排冇睇
2017又開始撐翻

勝利球迷

終於有知音人🤘🏻

Kobe Bryant

大家係咪覺得講Jordan太俗氣先唔提？
細個嗰陣係ATV播NBA，嗰陣有免費直播睇

Brandon Roy

Paul Pierce
Chris Paul
Tony Parker

雙手狂野入樽

MJ The Shot

Choked his coach 型到震

一開始係三頭馬車，之後就係ok

Jackson Williams 白朱古力

Melo

Dirk

老八傳奇真係好好J

唔夠錢養家所以唔簽
佢場內場外都係果種固執個性

mj23

果年Houston,史比威，LJ,甘比
睇亞視一場一場直播咁晋級，underdog真心好睇

但奈何有逆天shaq

唔係打馬刺咩

牙刷鬚 米拿

jr smith

周柏豪

Cp3 Steve Nash 傳球 助攻好吸引我

Me

Jr smith

Carmelo Anthony

當年細個電視睇到Reggie Millier, John Stockton 同 Divac 啲開始鍾意籃球
但令我永遠追隨嘅嗰個叫Tim Duncan

正想講呢句
狼王從來只係得一個
果個叫KG
啲Facebook page成日亂咁叫
Kevin Love/ Towns做新狼王真係好戇鳩

冷門啲 J.Richardson 好鍾意佢團火

普巴 加 盧生

新聞講係隊波唔比佢出 佢自己想打d league 證明下自己都唔比喎

Ray Allen

Stockton, 碧比, 戰神

Steve Nash 快節奏嘅籃球先正 下下都打到最後幾秒嗰啲真係悶到訓著，可惜崩左個鼻 拿唔到冠軍

05年開始,dwade

13年既高比

正名做 The Push 就差唔多

周琦

Josh Smith

95 個隊Orlando Magic

Onell 同penny 岩岩出道幾年季後賽打贏有Jordan 既公牛 入埋final 可惜onell 未係頂級中鋒俾火箭奧拉早雲恰到傻，penny 生涯最接近既冠軍指環

多謝Nick Anderson 連炒4罰球

Larry Birrd 偷走湯瑪士個波助攻反勝細個好深印象

AI 嗰時youtube有條片係佢啲紀錄片一得閒就睇返 加上同自己同身高 啲crossover又靚 佢Nba top ten 有一球 ankle break咗條友兩次 嗰一刻就迷上了
Cavs時期既Kyrie 打法太吸引 進攻方面太勁

櫻木花道
流川楓

百朱古力

Kobe
之後就順理成章鐘意湖人
2014-15球季開始全季跟足湖人

薪水小偷

TD....
當地GDP o岩o岩打起, 第一次拎champ
覺得TD打波好實而不華
有段時間係咁練刷板

不過由LBJ做新人開始就鍾意左LBJ
最鍾意佢D坦克車打法
不過依家....

偶像drose

估唔到都幾多人鍾意SPREWELL

me2

reggie miller

oneal + kobe
到後來覺得gasol + kobe發揮更好更加鍾意

岩岩睇波鐘意紐約人 史比威爾 阿倫候斯頓 跟住kg ai

米高佐敦 細細個見佢同馬龍隻秋

真係大帝同閃電俠

LiMelo Ball

Raptors 長髮bosh
覺得佢好型

04年第一次入場睇nba
當時仲讀緊小學嘅我就俾Kobe影響咗開始打籃球
之後KG Nash 一直係我嘅最愛
不過之前睇到有人話依家啲球星已經勁過以前啲球星不禁覺得自己係咪唔再屬於年青人呢個範圍

mj

自己打波先
之後先睇nba